大學啲course自學時間長過lecture好多

好多時候課程嘅recommended study time,
Lecture 36hrs,自學就要求你用100個鐘。 三倍到 即係一sem 讀5科，平均一日一個lecture兩個半鐘，你就要自學七個半鐘。加埋每科既tutorial一個鐘，平均每日要讀十一個鐘。當你每日8:00起身，要下就7:00先完成一日學習量。仲chur過中學

有咩問題

有邊個真係跟?

hku common core？

9寫架喎唔係咩

有人會認真睇咩

exam前一個禮拜自學會高效率好多
好似係

係考試前自學100個鐘

呢個真
9hea course除外

洗撚咩
今個 sem走左1半堂，考前幾日拎出來溫，咁就 3.9x

lecture其實可以唔上

香港大學lecture 讀ppt 嘅
自己睇書仲實際

前一日 谷曬d潛能出黎